Bem-vindo ao GGTime
-------------------------------
Este é um aplicativo desenvolvido no âmbito da disciplina de Dispositíveis Móveis para obtenção da nota da 3ª unidade;

O aplicativo GGTime consiste em um sistema que conecta pessoas que jogam League of Legends da seguinte maneira:
		- O usuário loga no aplicativo com uma conta ativa do Facebook;
		- Configura suas informações do jogo, como nível, rank, posição, etc;
		- Escolhe com que usuários deseja interagir no intuito de formar um time para jogar partidas rankeadas ou ate mesmo formar um time profissional;
			- Nessa tela o usuário escolherá a faixa de rank e posição de quem ele gostaria de encontrar para jogar junto;
			- Em seguida o aplicativo busca usuários com interesses em comum;
			
Desenvolvedor: Andre Álvaro Bezerra 201700649